# Clunch-Browser-Extensions
clunch在浏览器中的扩展插件

## Issues
使用的时候遇到任何问题或有好的建议，请点击进入[issue](https://github.com/clunch-contrib/Clunch-Browser-Extensions/issues)，欢迎参与维护！

> 温馨提示，本插件需要[clunch最低2.0.0版本](https://github.com/hai2007/clunch/blob/master/CHANGELOG)！

## 发布

首先，你需要去 ```view``` 文件夹下打包视图项目：

```
npm install && npm run build
```

然后就可以使用安装后使用了。

## 安装

我们目前只提供了```开发者模式```的安装，首先，你需要打开下面地址：

```
chrome://extensions/
```

然后打开```开发者模式```。

接着点击左边的```加载已解压的扩展程序```，会弹出一个选择框，选择当前项目的```extension```即可。

## 使用

安装好了以后，点击浏览器地址栏右边的插件图标，把插件固定在上面，用的时候点击图标即可。

开源协议
---------------------------------------
[MIT](https://github.com/clunch-contrib/Clunch-Browser-Extensions/blob/master/LICENSE)

Copyright (c) 2021 [hai2007](https://hai2007.gitee.io/sweethome/) 走一步，再走一步。
